［季經］又到了胃痛的季節 一句講哂冬馬定雪菜？

届かない恋
春希為左冬馬寫既詞 冬馬為左春希編既曲 最諷刺係由雪菜唱出嚟

冬馬
雪菜

負評先

好撚憎冬馬
個人好麻煩

冬馬

神父清請唔好係度引戰！

嘩 咁多負評既你

冬馬,但玩曬game兩個都鍾意

唔係引戰
我淨係有睇動畫
好唔鍾意呢種扭屎忽花既女仔

現實雪菜個類應該好正。。。

未睇過 但負皮

夠主動已經係冇得輸....

估唔到你都係雪菜黨

一條心 入得廚房出得廳堂 人靚聲甜
最緊要夠淫

和泉千晶

另外3線鍾意小春多啲
千晶條線唔係好接受到

稍微傾向冬馬
BTW春希係人渣
利申動畫黨

得罪講句兩個都好煩
真係揀一個咁都係雪菜

早幾日 download 完隻game
玩完答你

幾年前鐘意冬馬 依加老左鐘意雪菜

雪菜可以為你放棄一切&學習點幫你，附帶溫暖家庭
冬馬要你放棄一切&學習點幫佢，附帶斷六親

利申: 雪菜>小春>冬馬>柳原朋>麻理>>>>>>>>>>>和泉

咁要雪菜不如要武也

係 人大左會鍾意有老婆feel既同時避免麻煩女人

細蚊仔先推和紗

又係，冬馬TRUE END 武也嗰段最精彩

agger

WA1>>>>>>WA2

弥生

諗唔到一個理由唔揀雪菜

會揀雪菜但係鍾意冬馬多D

小春

忠犬

係咪年年都要投

係

我地以後唔係兄弟

雪菜

小春

下年提我投

口味唔同姐...

諗起有巴打整個聖母list武也係偽第一
人生有個雪菜咁嘅女友都有一絲希望
但有武也咁嘅朋友就死而無憾

小春應該係全game最易溝
一直覺得春希聖誕晚一定會用工作去逃避

Cc同coda幫雪菜拉唔少分 幾條分支都聖母咁樣
因為玩既順序 所以係揀冬馬

妹妹仔容易比有故事既前輩吸引
但cd有類似後日談講冬馬準備番日本
咁搞法小春線應該最危

千晶線雪菜本來要贏但佢主動放手
小春線春希面前扮無事笑住揮手
之後小春經過發現佢喊緊
麻理線就唔記得點分手

麻理 甩左春希
雪菜放/推春希去機場追麻理返黎

武也

小春線個兩張係獨立事件嚟
雪菜見左春希先再見小春

真正老死

評已正

世界大戰

打死白學家

風岡麻理

岩岩先見到呢個po

明明咁多comment係雪菜黨
冬馬黨都係贏緊

雪菜先係最有機心最撚麻煩果個

正評算
廢事俾人咬
同侵侵個情況一樣

因為好多人淨係識届かない恋
唔識時の魔法

萬惡根源

最好聽嘅歌

雪菜隻碟又真係世界級既

驚撚
兩登咁多冬馬黨

小春
我簡小春被朋友屌曬鬼
原來我並不孤單

中學果陣玩Closing Chapter
跟左某個攻略首先推小春
果日臨瞓推完共通線，入到小春線
諗住推埋先瞓啦，又打多幾個鐘

打完，果晚成晚瞓唔到

邊撚個話小春線係情感波動最小
但我同意CC應該先推小春

以春希咁愛以工作麻醉自己
最正路一定係cc揀小春

胃痛就去食藥啦

雪菜先係最可憐嗰個 努力為自己爭取幸福 到頭黎比自己好友當面搶走另一半
撐冬馬既人試下代入雪菜既角度黎睇 就會覺得冬馬真係臭雞黎

愛情定同情？

雪菜知冬馬同春哥兩情相悅都夾硬叉隻腳埋去搶左冬馬又好風光咩
又想引戰

冬馬知雪菜同春希已經一齊都夾硬撬人牆腳搶雪菜條仔又好風光咩
幸福就係要自己爭取架啦 唔通眼白白咁睇住自己鍾意既人同其他人一齊咩
冬馬自己開頭唔爭等人地一齊左先撬人牆腳 自己送上門同雞有乜分別

一樣係愛情 只係愛多啲同少啲既分別

自作孽

條菜撬完人長腳
人地都扮大量想離場
攬住人話永遠都係好朋友

仲要睇到冬馬錫完先出手

樓主 : 計劃tony

正皮不解釋